
                      Con la crisis que hay y se han gastado el dinero con esto.No veo mas películas españolas mas que las de cine de barrio que por lo menos tienen historia y muchas son mas graciosas que esta....que desperdicio de dinero que me hemos gastado mi marido y yo
        
            